一手，男拔小學部小學雞家長確診武肺

社區爆發ing

一手？你就係個小學雞？

10x10支那畜

一手 樓主就係隻小學雞
我係佢老豆 佢老母中左武肺

【男拔小學家長確診武肺 中小學明起停課】

本台收到消息，拔萃男書院校方將向學生發通告，因附屬小學小三學生家長確診武肺，小學部及中學部明起開始停課，直至另行通知，明日起將重新採用視像教學。

本港爆發第三波武漢肺炎疫情，單在今日就出現14宗確診個案，連同拔萃附小在內，現時至少有7間學校，有學生或家長確診或成密切接觸者因而宣佈要即時停課。香港演藝學院亦出現確診個案，今日亦一同緊急停課。另外，沙田區今日亦出現至少3宗確診個案，不排除有社區爆發風險。

隨著武肺第三波疫情疑似爆發，不少議員已經要求教育局宣布提早放暑假，以減低進一步爆發的風險。

文/J

#DBC #加山傳播 #DBChannel #武漢肺炎 #停課了 #放暑假了

又係雙非

係咪唔識咩叫一手料

男拔個假中立撚中左未

支那01都出link屌你
照copy全文出黎啦

一手
你係肺炎病毒定個小學雞

拔萃男書院附屬小學晚上10時許，向家長公布，一名學生家長確診，小學和中學部明天起停課，至另行通知；明起的考試將會取消，另安排補考。

該校家長教師會發給家長的短訊顯示，患者是一名三年級學生母親，是今日確診者之一。但今日14名確診者之中，只有四名女性，當中36及31歲女患者為輸入個案，另外兩名本地感染患者分別66及85歲，因此新患者可能是新個案。

唔比人66歲個仔女讀小學

58老蚌生珠